間房wifi 接收得好差

屋企有間房wifi接收勁差，個router 喺正間房隔離，都係收得一、兩格。以為係個router 唔掂，換左個號稱穿透力勁啲嘅router，都係冇改善

而家諗緊，買條長啲嘅lan 線，連住main router 個lan 1, 房入面放另一個router,lan 1 接lan 1? 定係 main router lan 1 接 sub router wan 1?

咁樣set 岩唔岩？同埋邊到可以買到6米左右嘅lan 線？

換間細啲嘅屋咪可以解決到囉

最方便就係LAN TO LAN就得

wifi homeplug 應該解決到你呢個問題

asus router la

岩岩search 完先知有呢樣嘢，可以考慮下

巴打知唔知邊到有咁長嘅lan 線買？

已經買多左個router ，都係唔掂，間房太恐怖，電話都收得好差

幾長都有 賣電腦野既細鋪 同佢講佢會幫你剪

買多個repeater 得唔得

黄金大把啦

你間房放左D咩

唔該巴打

我之前將舊果個router set過嚟,當repeater 咁用，但效果唔多好，今次想買多條lan線直接連，唔洗穿牆，應該快好多

其實岩岩先同屋企人換房嚟，果時房入面得一張床，其他咩都冇放，已經收得好差，而家都係多左張書枱
間房就四四方方，牆後面就放左router，居然收得一兩格
雖然牆都幾厚下，入面應該有電線、電話線、電視線等等，可能有唔少干擾

買d flat cat6 線
沿牆脚線用雙面膠紙黏都得

穿房門底都無問題

買20米都唔駛100蚊

係，咁岩今日已經去左黃金買flat cat6 ，效果非常好，終於唔洗再忍受果一兩格仔嘅wifi 啦